他原定于周一开始治疗，也就是他死后的第二天。 一种罕见的疾病，一种covid诊断，一个痛苦的决定:篮球教练卢·希尔(Lew Hill)去世，大卫·谢林(Dave Sheinin)， 2021年2月11日，华盛顿邮报 
 肖特海默于2014年被诊断出患有阿尔茨海默症，于周一去世，享年77岁。2001赛季前，他被意外选中接替诺夫·特纳。 马蒂·肖特海默的遗产可以用球队对让他离开的遗憾来衡量 
 上个月，湖人队以低调的方式纪念了车祸一周年，科比的遗孀瓦妮莎呼吁人们关注受害者的生活，而不是他们的死亡方式。 联邦调查人员说，科比·布莱恩特的直升机飞行员在飞进令人迷失方向的云层时没有遵守训练 
 尽管在这些场景中频繁死亡会让人感到沮丧，但每次死亡你都要精心调整策略，把握好时机，让玩家从长远来看感到满足。 《小噩梦2》让我每时每刻都感到恐惧。 我很喜欢。 Elise Favis | 2021年2月9日|华盛顿邮报 
 在弟弟死于covid-19(由病毒引起的疾病)后，这名患者把所有时间都花在了筹备弟弟的葬礼上。 缺乏生命线:联邦政府帮助低收入美国人支付电话费的努力是如何在大流行期间失败的|托尼·罗姆| 2021年2月9日|华盛顿邮报 
 塞纳-马恩州议员伊夫·阿尔巴莱洛(Yves Albarello)表示，枪手告诉警方，他们准备“以烈士的身份牺牲”。 法国击毙《查理周刊》凶手|尼克·海恩斯| 2015年1月9日|每日野兽 
 只有坚持我们言论自由的权利才能确保那12个人不白白死去。 阿亚安·希尔西·阿里:我们的责任是让查理周刊活下去|阿亚安·希尔西·阿里| 2015年1月8日|每日野兽 
 不过，考虑到每年有2.5万到4万人死于流感——其中绝大多数人没有接种疫苗，这一点也值得商榷。 当你今年冬天得流感时，你可以责怪反疫苗者|肯特·塞普科维茨|月1日|每日野兽 
 他们回到家后，他真的死了，她一直照顾他到最后。 《唐顿庄园》中真正改变英国的百万女富翁蒂姆·提曼| 2014年12月31日|每日野兽 
 这是一个价值数百万美元的行业，每年约有1500万只家禽死亡。 鸡的历史:这只不起眼的鸟是如何拯救人类|威廉·奥康纳| 2014年12月27日|每日野兽 
 “篝火不会像那样一闪而灭的，中士。”他若有所思地回答。 纯金|伯特兰·w·辛克莱 
 但是，由于忽视了健康的规律，人很快就老去了，还没到那个年龄就死了。 《中世纪思维》(下册)|亨利·奥斯本·泰勒 
 我不相信上帝会认为人有必要来到世上，死在十字架上。 上帝与我的邻居罗伯特·布拉奇福德 
 他又受了三四处伤，说了几句帮助她死去的话，就这样结束了。 菲律宾群岛，1493-1898，卷XX, 1621-1624 
 他的症状变得如此严重，我们常常以为他会死在我们手上。 耶稣会的关系和联合文件，卷二:阿卡迪亚，1612-1614 |各种